{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492038",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "국화호수"
    },
    "text": "菊の湖 (국화호수)\\n\n仁川江華郡江華邑官庁里544-13\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 120席/部屋:1個 , カニは味と香りが独特で、韓国人の代表的な嗜好食品として知られています。 王様の水刺床でも最高級食品と見なされており、タンパク質と必須アミノ酸がバランスよく含まれており、子供や高齢者に良いです。 菊湖は、真蟹のしっかりとした味を伝える場所として知られています。 すべてのおかずは自家栽培野菜で作られ、ご飯は江華の特産品であるコシヒカリ米で作られた粘り強い味が逸品です。 注文すると店主が直接混ぜてくれる最上のサービスが経験でき、訪問客に大きな満足感と楽しさを提供します。 菊湖は菊池が目の前に位置し、広々とした景観と散策路で食事の後の休息を楽しむのにも良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "菊の湖はどこにありますか？",
            "answer": "菊の湖は韓国の仁川江華郡江華邑官庁里544-13にあります。"
        },
        {
            "question": "菊の湖では何の料理が提供されますか？",
            "answer": "菊の湖では一般的な韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "菊の湖の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "菊の湖の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "菊の湖は何席ありますか？",
            "answer": "菊の湖には120席あります。"
        },
        {
            "question": "菊の湖には個室がありますか？",
            "answer": "菊の湖には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "菊の湖の特産品は何ですか？",
            "answer": "菊の湖の特産品は江華のコシヒカリ米です。"
        },
        {
            "question": "菊の湖では何がおすすめですか？",
            "answer": "菊の湖ではカニ料理が特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "菊の湖のご飯はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "菊の湖のご飯は江華の特産品であるコシヒカリ米で作られ、粘り強い味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "菊の湖のサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "菊の湖では注文すると店主が直接混ぜてくれる最上のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "菊の湖の周辺には何がありますか？",
            "answer": "菊の湖の周辺には菊池があり、広々とした景観と散策路があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 302
    }
}